贺曼公司报告称，整个2020年他们的电子商务销售额增长了三位数。 贺曼是如何处理情人节大流行的|卢克·温基| 2021年2月12日|Vox 
 在疫情期间，奥斯汀的一些餐馆取消预订的数量是原来的两倍或三倍，当你不出示预订时，餐馆损失更大|艾琳·Russell 2021年2月10日|食客 
 全明星球员多曼塔斯·萨博尼斯拿下了22分和三双。 迈尔斯·特纳的游戏已经进化了。 评分还不知道。 |Chris Herring (chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 花时间反复检查数据不仅是良好的科学实践，对确保公众信任疫苗也很重要。 为什么南非停止使用阿斯利康COVID-19疫苗| 
 圣地亚哥联合学区采用了一种以股权为基础的资助模式，在该州为贫困学生提供的拨款基础上，将学校场地资助增加一倍或两倍。 作为主管，Cindy Marten在别人失败的地方成功了|Mel Katz | 2021年2月5日|圣地亚哥之音 
 上了年纪的妇女一边抽着烟一边玩三双钻石和提基魔术。 我看了一个赌场自杀:大西洋城泰姬陵的可怕的最后一夜|Olivia Nuzzi | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 西班牙、意大利和法国等葡萄酒生产国建议的限量是美国的两倍或三倍。美国人喝得太多了，但我们不是所有人都酗酒 
 助理州检察官佩妮·布里尔昨天在法庭上说:“每一个证人都是不被采纳的，都是道听途说，三个道听途说。” 巴勃罗·埃斯科瓦尔陷害百万富翁谋杀了运送香蕉的洗钱者吗? |杰奎·戈达德| 2014年11月11日|每日野兽 
 他强调，雇用缺碘症患者是一种三赢:雇主、雇员和联邦政府都受益。 雇佣残疾人不仅仅是一件正确的事情——它对企业有好处|Elizabeth Picciuto | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 去年，他们与“人民团结”组织男人们的遗孀一起，呼吁对这起三人谋杀案进行调查。 墨西哥学生大屠杀解剖|杰森·麦加汉| 2014年10月8日|每日野兽 
 当快速沉积时，如通过人工沉淀，三磷酸常呈羽毛状，星形或叶状。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 沉积物中通常含有丰富的无定形磷酸盐、三磷酸和尿酸铵晶体。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 1917年初，有人给我一个机会，如果我能把它剪成两幕剧，我就能出演一部三幕剧。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 它的外面没有阳台，但是，取而代之的是，在每一层的周围有一个三重的树叶花环。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 就是那个脸上有蓝色伤疤的人，在那栋办公楼里发生了三起杀人案之后跟他搭讪。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种